如果已經知道我username嘅 求下你至少私底下send個message嚟話我知

搞到我好冇安全感

我知你係人若變記抑便迷人

成日都見到你出現

我以為能撐得起

邊度

你成日開post咪見到你

好彩